有冇台南/台中 民宿/hostel好推介?

交通方便最好
又唔好咁貴
因為我都係訓好少
有冇人住過有邊間真心正

上airbnb搵啦 我去台中都係個到搵 房大 有洗衣機 有露台䁁衫 離火車站近(巴士15分鐘) 離巴士站近(撘去夜士/高美 不過有排坐) 附近有誠品咁